黃埔有狗拔槍？

有冇人見到
拔完又淆底偷偷地收番埋以為無人知
拔槍唔洗寫report架？

睇rthk live見到

白頭狗

跑完追唔到咪兇下圍觀街坊

真係唔洗

另一個拎住支散彈M870

又係鍾雅倫

黃埔真係好撚勁

推
揸撚住支散彈？

屌 開槍射人都冇事啦 仲可以告返人轉頭添

pish

睇到 白頭魔警好似仲有叉街坊頸

見到 自己郁手推人先 跟手辣著班街坊 拔過出嚟一陣收返

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

係, 仲有個白頭佬 要起佢底 岩岩笑撚死

有請，起底組。。。

推 鍾雅倫好撚串
仲話自己無number

佢個級數真係唔洗NO. 冇撚計
之前巴士站查人串D, 今日街坊多已經冇咁串

明明走緊自己落車衝埋去同啲街坊嘈，
單手推街坊心口幾下，之後掹槍。
之後其他狗拎埋枝雷明登嚟。

隻白頭狗似如為自己袋撚住支胡椒一抆先知抆錯扮撚晒野當冇事發生收番埋

唔洗show no.
唔代表無
屌佢老母

之前聽狗friend 講拎槍唔開要搵個總警司寫 report 就得

女仔入

「緊急」要草船借箭！！！

32台無再影黃埔，咩環境?

做到頭都白晒點會分唔到槍定胡椒呀
槍袋仲要有安全扣

散水

黃埔站A1出口較早前聚集的警車，暫時撤離至西九龍交通部。
大批黃埔居民開始前往西九龍交通部。

屌佢真係好L想出名
企又企最前
吠又最大聲
又一定唔會遮樣

好似係抆咗枝左輪出嚟

片呢

乜撚野白頭佬 鍾偉倫
咪撚講花名
講details

推到有片

頭先後排係咁掉狗水樽
D狗一拎轉面前排又話冇人掉你喎,見唔到有人掉你喎
跟住D狗又走個陣,又掉多次
D狗拎轉面又話冇人掉你呀,阿SIR係咪幻覺,快D走啦你

班狗個表情:

頭先入埋黃埔花園

有一隊去埋船頭

2個人黎 白頭佬冇人知佢名阿

Sorry 啱啱太急所以影得好模
希望有人cap到 就係呢隻狗拔槍

無人見到即係無,
殺左人無人捉到即係無殺人
警察做野唔洗你教, 你係咪想襲警?

係

緊急！想贏嘅入嚟！！！

咩環境而家

我都睇live 見到
白頭佬 帶眼鏡？無帶頭盔 無蒙面 無防暴槍

Cctv話今日有黑警開散彈槍

上頭個個撐黑警開槍, 再加上光頭黑警用槍指向市民得到共匪請去爬長城. 其他狗梗係有樣學樣, monkey see monkey do 啦.

下？
有無射到人

btw仲睇cctvb?

我岩岩放左去 twritter.

散彈槍? 堅?